今日系城巴 B5唔見左部iPhone se 電話號碼1314 xxx xx82

今日系城巴 B5唔見左部iPhone se
電話號碼1314 xxx xx82. 旅行用
Se唔值錢 如有拾獲 畀番600蚊酬勞😖😖

又B5 又1314
抵撚死

公司要番大陸 有計咩😩

系你老母

係 返

禾5想幫U搵wo xd